庫務會計司 Treasury Accountant

有冇人今年報咗呢個post ？
可以入呢個tg group 交流下？

大把big4 m sm報

今年多人都好多人筆試都冇